問所有高官 支唔支持 民主 民權 自由 人權

最基本問題都答唔到就可以自衛佢